Sabendo que \[(a-b)(a+b) = a^2 - b^2\] e como o denominador é um binómio com raíz quadrada, podes utilizar a fórmula da diferença de quadrados para continuar a racionalizar o denominador.

=$\frac{2(\sqrt{6} + 1)}{(\sqrt{6} - 1)(\sqrt{6} + 1)}$

Utilizando a diferença de quadrados: 

${(\sqrt{6} - 1)(\sqrt{6} + 1)}=(\sqrt{6})^2 - 1^2=6- 1^2=6-1$

Então:

=$\frac{2(\sqrt{6} + 1)}{(\sqrt{6} - 1)(\sqrt{6} + 1)}=\frac{2(\sqrt{6} + 1)}{6 - 1} = \frac{2(\sqrt{6} + 1)}{5}$

Sendo assim, a alínea correta é a D).
